整個世界太冷漠 我沒有力氣再往前走

唉
仲牙痛緊
今晚應該都唔洗瞓
咩含酒含椰子油用牙gel
咩都試過晒啦
都冇用

有冇人未瞓
入嚟傾吓偈得唔得

唔得

嚟啦

係咪又冇藍莓雪糕

看你閉緊的嘴唇 它甚麼都不說

陳綺貞

好開心又見到你
係呀
本身今日已經好似冇咩嘢
算係食到少少嘢
但宜家又嚟料

c'mon

welcome

之前失戀日日聽

看你飄忽的眼神
它無情的閃躲

咁啱聽緊「就算全世界與我為敵」 陳綺貞真係好正，唔開心嘅時候聽一流

看你和我的回憶
跟我擦肩而過

成粒冰塞入去啦

佢把聲係有種治癒能力
可以等你係唔開心嘅時候盡情咁唔開心

看沉默的電話
它什麼都不說

成日半夜先開post, 你係有心事定棚牙就黎甩, 有事就睇牙醫啦

掂到任何嘢都好痛
特別係硬嘅嘢
另外我有敏感牙齒
會唔會衰多二錢重

佢首新歌仲正
告訴我答案是甚麼

「我喜歡上你時的內心活動」
真係超正 因為首歌令我想睇套戲

咩都有啲咁啦
唔知係咪粒生到一半嘅智慧齒
冇啦啦屎忽痕又想生啲出嚟
有病呻吟是常識吧
人哋斷腳又牙痛又瞓唔到先晚晚開post啫
你估我想嫁咩
我夠想早瞓一教瞓天光啦

係⁉
未聽呀
淨係聽咗
我喜歡上你時的內心活動

遇到同樣情況
又真係幾難頂
係咪拔左佢好啲

咦
我打完先見到你都打咗😂
但個女主角
我唔識點講
太獨特了
跟住金城武個look又😂

又入嚟俾嬲嬲豬我

其實都唔知套戲講乜㗎 同埋大陸戲其實唔太想睇，真係淨係因為首主題曲

好似好貴
我諗住頂唔順先
牙痛嗰種痛真係你喊又喊唔出
陰啲陰啲
好sad
完全冇胃口食嘢

你做咩啫
夜媽媽講埋啲咁嘅嘢

睇咗個mv
完全對套戲零興趣
你話我膚淺我都係咁講
愛情片我一定係睇男女主角
但佢2個都吸引唔到我

就係呢首 我都係因為歌去睇戲 不過套戲麻麻

正常trailer係最好睇
但我連佢trailer都唔覺得吸引
可想而知😂

, 唔好餓死

邊有咁快
平時有做足準備
應該不是問題

我沒有勇氣大聲地說

咁我等遲啲上網睇啦 多謝你幫我慳返幾十蚊

負負可能會得正
做咩搞成咁？

我都睇左 睇完覺得唔值比錢入去戲院睇

告訴我
你不是真的離開我

精明消費者

唉
我都唔知
人黑仔起上嚟

陰公豬
做咩咁衝動

你也不願這樣的夜裡把難過留給我

你是要懲罰我的愛讓你失去自由

咦
又係企鵝
你係咪嗰隻坐到好似跪嗰隻企鵝呀

邊有佢咁肥

肥肥哋都幾得意呀
邊有唔肥嘅企鵝嫁

轉歌
早已忘了想你的滋味是甚麼

考埋聽日就完啦喎
諗好點慶祝未

搞錯呀你
呢首我諗住留番聽晚開post用嫁
因為我之前係呢首同告訴我輪住loop聽嫁
好記得佢個mv
還會持續多久呢
仲有男主角為咗氹佢開心將蝦條插到成個頭都係
真係好sweet

都係返屋企打機 我估打打下會訓著左係枱到

仲打機
瞓啦好嗎
你咁樣會唔會出事
表示擔心

只怪大家都太識貨喇[s] [/s
呢兩首歌同個mv真係超正，好多回憶好多共鳴

一起前奏啲情緒就嚟料
失戀嘅未聽過唔好同我講你失過戀
呢2首歌放埋一齊聽係無敵嘅
你搞到我諗起BY2嘅我知道+不夠成熟
唔知你有冇聽
我次次去唱k都冇咩人識

聽咗咁多年都係一有感情問題就會自然諗起呢兩首歌 真係無得輸
「我知道」就識，另一首聽過但唔熟，btw用過嗰部LG摺機

你可以留意下呢幾日有冇新聞係青年+猝死嘅字眼 如果有嘅

笑了
究竟用過部機😂
我記得以前好興摺機
啲人打開嗰下好chok嫁😂

嗚
咪咁咒自己啦傻逼

冇事嘅

係咪嫁
我唔理
今晚你要早啲瞓

呢個有d難度

咁算啦
你當我冇講過

「卡」一聲fing開部電話然後聽電話 真係成個明星咁呀
繼續聽緊陳綺貞舒緩唔開心嘅情緒

笑到我
fing嗰吓真係不得了
你仲聽緊
有咩唔開心
講唔講得嫁

屋企嘢、感情嘢
其實知道係自己錯，但係真係唔甘心
就算件事跟住落去會變成點
我都已經係一個大衰人
不過真係好心痛

我唔信天下間有任何一個人係大衰人
可恨之人必有可憐之處
屋企我唔方便講啦
家家有本難念的經
旁人好難明
感情我自己都係個loser
都冇資格講啦
不過講出嚟抒發吓都好嘅
屈住屈住好易病

咁唔係點喎
講你又唔聽
唯有試下另一種方法

今日早訓